請各位謹記，勇武 > 和理非 > 勇武 > 和理非 > 勇武 原則！

無錯！政府可恥！係七一行動後，繼續錄音機，漠視五大訴求。想借同學生嘅會談，做盡公關show，其實內部對事件一早已有明確嘅取態，仲惺惺作態。

但係黎緊星期日係和理非回合！！ 即使七一後，社會賢士做左咁多解說後，部份人依然未完全消化同理解對星期日沖擊立法會嘅事情，又再有警民衝突，佢地只會唔理解，甚至會引起反感。亦開始會有人覺得勇武已經變成政治常態，行動失去對人心嘅衝擊力，而我地最強嘅後盾就會變得薄弱。

所以懇請大家，切記星期日係和理非回合，各義士忍住道氣。比全港市民睇到，能屈能伸嘅年青人！！

勇武 > 和理非 > 勇武 > 和理非 > 勇武！！！

呢場運動係一場同政府角力嘅持久賽，鬥智鬥力，而家呢一步係要鞏固民意，令佢地接受沖擊立法會嘅行動，日後先有利將行動再升級。種種事情，係需要大家一齊共度努力，係民情消散前，創造另一個奇蹟！

我無野講